如果你認係黃絲就唔應該再去秦國旅遊

睇泰國示威睇到好嬲